分享一下, 日本一個軍官回憶南京大屠殺時, 我地仲驚過班中國人,

佢話, 皇軍得幾十人, 佢地就幾萬人, 如果佢地反抗, 皇軍一定會被消滅.

沉默是幫凶